休息既時候就要休息

今晚既退守，係為左聽日既部署。
希望大家可以盡快平安返到屋企休息。
聽日我地仲有好多野做